我今日去咗中銀到拎100萬現金！！！

不過我戶口得返1000幾 所以我淨係拎到1000幾

我都過數去再撳錢

三間bank加埋2000左右

你就好,仲有1000幾
我得返200蚊

你個死窮撚